CCTVB嘅冼志真係新聞界之恥嚟

當日喺藍屍集會現場俾人打到仆街，警犬都唔撚幫你拖，到今時今日都仲奶共狗袋底。CCTVB當日有冇幫你追究到底啊？到今時今日都仲幫CCTVB做狗。

見一次圍一次

個名兩個字，不意外啦

當日係幾時?有冇片重溫?

冇咩問題 袁花唔在前線 寫咩都得架喇

呢個冚家剷去死啦
張家灝你老母臭閪

抵佢次次有啲咩打風之類都俾人派去做戰地記者

同隻一樣

做人做到咁都唔知為咩

呢條撚樣旁述係幾撚生動 轉去講波好過做走狗

Push

頭先食飯全場係度睇CCTVB，見到想呢個台想作嘔

屌6月9聽佢旁述想大巴大巴車埋去 自始之後冇再睇CCTVB直播

正一冚家剷講到成件事

有骨氣既人早就走左啦
出面又唔係搵唔度錢
得番班狗奴才 留係度